收到風元朗白衫果堆人唔係鄧氏

聽講鄧氏果班一早走左，果班係另一班人，有冇人知邊泛？唔好比佢地混水摸魚走到

Push

wfc
等冚家剷啦

唔駛割席啦

理閪得佢
總之就係何君妖策劃, 買起何君妖全家就夠

據聞係和勝和

唔好撚割，總之都係鄉事派

其實邊班都冇分別

屌你老母何君堯

屌啦唔係割蓆下話，鄧氏

一樣

蛇無頭不行
先斬蛇頭 再劏蛇身

你姓鄧？

理撚得佢，牛屎仔一樣黑

一齊仆街啦

教政府咩係集體問責

唔係，有親戚係，所以收到風

光復香港 時代革命

一係交人，一係自己上埋身

一早走左即係出過黎啦
終於明美軍越戰嗰陣會屠村
原來真係會好撚火

我理撚得你
班牛屎佬點都要仆街㗎啦

出緊刀手 大家小心

何君堯議員？？唔係呀馬！乜佢指使黑社會襲擊任何著黑衫人士咩？點解黑社會人士會聽何君堯指揮？

屯門鄉事委員會主席

蛇頭咪中共囉